喺屋企食煙問題

同女朋友同居半年
佢本身有食煙，已經匿去廚房同廁所閂埋門食
但開門嗰陣啲煙味都會傳入屋，尤其開冷氣會焗住
除咗叫佢戒煙同分手，有冇咩方法可以減少啲煙味？
佢為咗我已經食少左我知佢平時返工都好大壓力

你開係分手台得一個答案：分手

分手啦

佢食煙就唔扑佢，逼佢戒

叫佢轉食煙斗
為表誠意，你同佢一齊食

分

一齊食

一齊去廚房/廁所食囉.

插枝煙落佢個閪

出門口食囉

哈哈哈哈

風扇+香薰蠟燭個啲，不過最有用都係長開風扇

岩岩睇完見到原來煙斗好似健康啲

Iqos
冇食煙既人一樣會覺得有陣味
但係冇真煙咁難頂

連少少野都忍受唔到,
叫人地人生點樣指意你, 放過人啦

去後樓梯食

搬屋

你知人食煙都要同人一齊
之後用愛黎做理由去逼佢唔食
你會唔會覺得自己好自私？

我屋企人會係廚房食煙，抽氣扇長開，廳同廚房都有空氣清新機同負離子機，完全冇味

但我需求大啲

開冷氣啲煙味會撈埋焗係間屋

健唔健康我唔知
但室內食一樣大味到仆街 而且每次食成45分鐘至一個鐘

利申：食咗幾年煙斗

其實你買個空氣清新機咪唔使分手囉

佢好似兩隻都有食

遇到問題就忍點解唔係一齊諗個折衷方法？

熱撚死佢係一兩個鐘要食一次嗰啲

冇逼佢唔食我係問緊有咩方法可以減少煙味

好似幾work諗得過

原來要食咁耐咁都係買部空氣清新機算

分手

去東京買去煙味卡，偷偷放落佢手袋，以後佢食乜野煙仔都無味道，自自然然戒左

落街食咪算

純粹當係美沙酮等佢易戒啲

好有港產喜劇嘅感覺

一晚要落四五次喎咁

我都想佢戒到好驚佢咁食落去健康出問題

如果佢轉食煙斗應該會食少過而家
不過有巴打食開，等佢答啦

樓主打茹撚嗰陣會唔會想嘔？

我條女又係食煙既 次次佢食完煙咀埋嚟都好反胃

會覺得好大浸味
不過我女朋友都知自己好大煙味所以我地好少咀

而家啲天氣熱到行出屋企一步就會濕晒仲要食煙

ching食煙

屌點解你入咗黎，你老婆生咗仔唔同你做又解決咗未？

我同咗男人做

食電子煙

叫佢開始食冇咁濃/19果味煙
例如藍莓5呢啲mk煙
之後慢慢食到1號/iqos
唔建議食vape 肺會花得好勁
同埋如果可以
只食iqos一段時間唔好食真煙/輪住食
再食就會覺得真煙臭

開抽氣扇得唔得

我都好想叫男朋友戒煙

佢係屋企一拎起枝煙你就扑佢

攞張椅入去坐開抽氣扇食啦

佢成日話食iqos 完全唔係嗰種咁感受不過佢都轉緊

為咗佢哋嘅健康加油啊絲打

呢個方法唔錯

我唔想逼佢
但佢食左十幾年，個肺應該已經

下，開住抽油煙機食都唔得？
成個頭擺係抽油煙機下面食，應該唔會有乜味架啵

無飯家庭冇抽油煙機

其實真係無方法

你唔鐘意煙味, 你就唔應該同佢一齊啦

食vape肺會花？你識唔識嫁
我用vape戒左食左三年既煙

樓主咪送set 電子煙俾佢

Vape我純粹覺得多味選擇
但啲煙油都唔知溝落啲乜
你咪照食 食得煙都預咗花
我自己就三種都食過
食vape會有種抖唔到氣嘅感覺

我幫你頂左佢 比你女友電話我

我都好想要

食relx 啦

on9咁叫食少咗平時1個鐘10枝？

佢如果真係愛你，一定可以

食咁多
我男朋友同我一齊果時一日食兩三枝
平時返工就七枝
佢話已經食少左好多
我梗係想佢完全唔食

唉唔想逼佢
佢返工果時食就由佢
同我一齊已經食好少

始終如果為咗將來，明ge，睇得出佢肯慢慢一步一步改變就得

佢話同第一個一齊果時應承過戒煙做佢生日禮物
但最後做唔到
所以以後唔會做呢啲承諾

哇少差，呢樣嘢點當禮物,仲要做唔到
咁次次做d壞習慣之後當禮物都得

咁佢果時女朋友又係好憎佢食煙
後生仔係咁架啦信口開河

比次機會我 我單身好耐

我都係呀

我係男仔，做唔到ge嘢真係講不出聲

咁有啲人覺得自己做到咪講囉
到頭來做唔到姐

所以我都係唔中意作大 將心彼己 都唔想呃佢